輔仁容總親自教路如何做FB假截圖

建制派網媒旗艦話，呢個係陳彥霖嘅媽媽，佢出post 求大家停手，俾佢個女安息。

我唔講其他野，今次同上次我講警察睇大波妹一樣，純粹分享技術層面來講，一張cap 圖就作故仔，係可以幾咁唔可信。

首先求其搵一個有字嘅post。
真係求其得架喇，因為之後可以改到所有野唔同。
（對唔住大佬！反正你地球post！）

用Chrome 打開開發人員工具

點選網頁元素模式

改名，任你改的，叫咩都得。

改時間，都係任你改，你改未來時間都得，只係一堆字。

改文字，又係任你改。

改完，記住cap 圖，用唔曬個版面唔緊要架，你cap 要嘅部份咪得。

大家務必留意，呢種玩法，一定只會得張圖，因為呢個post 從來都無喺facebook 個server 出現過，所以唔會俾你搵到。

有讀者可能會問，如果真係有個acc 出post 呢？
咁就仲簡單，去開個email，註冊一個新嘅fb 帳號，叫咩名都得，寫咩都得，截圖，有link 添，有無人信就另一回事。

霞姨呢個有飯盒：）

然後看圖作文。

我唔係完全唔相信佢阿媽會叫大家收手，而係港人講地如果真係知道佢阿媽嘅下落同埋意願，好應該訪問佢，就算唔出樣，影住佢背面做示意圖片都好丫，你求其一個fb 截圖，我都截到俾你架。
你要幾多張都得。

再一次希望讀者，唔好再信所謂嘅fb 截圖。

所有喺個網頁出現嘅野，都可以偽造然後截圖。
人係要長大。

（啲圖唔copy過嚟啦自己睇啦）

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

呢個要推

大家㩒下條link睇文啦，畀下click輔仁都好

想玩自己download個html系local自己任改，唔掂code都識

容總唔係容海恩條𡃁咩？

雖然本身都覺得唔可信
但真係唔知可以咁改

推